有時見d正女好想中出，但又唔想生仔

諗返自己呢世經歷
其實好感慨
好唔開心
痛苦都形容唔到咁多年感受
而家只係麻木左自己
或者時間沖淡左
講真
自己應該都得唔到
自己心底裏想要既女
但就算係平行時空
就算真係中出到
自己都未必接受生仔呢樣野
一黎生仔就等於你唔再做仔
二黎好困身
個細路又未必想做人
個世界又咁多人
又咁撚熱
自己都叫做有幸見過雪
但下一代好難講
仲有人一生真係好多野買
又衫褲鞋襪又盛
同埋始終
自己潛意識始終想永遠做細路
而唔係做細路既老豆

Vasectomy

事後、避孕丸

呢個答案簡直完美

驚咩

打飛機唔會有BB

中出完即飛

咩意思

google la dllm

問下姐唔洗起哂鋼下話

Dllm成班精上腦
拉